Estimata Samanta,

Mi volas afable danki vin pro gastigi min ĉe via vivejo por la Dankofesto ferio kun via ĉarma familio. Mi ĝuis la plengustajn terpomojn kaj ankaŭe estis strange kunestante viajn gepatrojn dum tiom da tempo sed estis ege amuza ĉar estas neebla ke via patro ne estas malgracia po pli da 30 sekundoj.

Tre afable,

Via kora amikino kaj konfidulo,

Lonjo D




